[{"question": "https://www.zhihu.com/question/272476843", "answer": "https://www.zhihu.com/question/272476843/answer/561020120", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u5e86\u5e78\u8fc7\u65e9\u8131\u7c89\u7684\u660e\u661f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310353421", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310353421/answer/582640562", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u675c\u514b\u5927\u5b66\u751f\u7269\u7edf\u8ba1\u7cfb\u529d\u963b\u4e2d\u56fd\u5b66\u751f\u5728\u5b66\u7cfb\u5927\u697c\u5185\u8bb2\u4e2d\u6587\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310007793", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310007793/answer/581557457", "content": "\n\u5bb6\u91cc\u552f\u4e00\u7684985/211/\u53cc\u4e00\u6d41\u5927\u5b66\u751f\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65312364", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65312364/answer/534678815", "content": "\n\u300a\u738b\u8005\u8363\u8000\u300b\u5f00\u59cb\u8d70\u4e0b\u5761\u8def\u4e86\u5417\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309381326", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309381326/answer/578865588", "content": "\n\u600e\u4e48\u597d\u591a\u4eba\u8ba8\u538c\u5112\u5bb6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302478047", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302478047/answer/549489038", "content": "\n\u65e5\u672c\u548c\u97e9\u56fd\u90fd\u5c5e\u4e8e\u53d1\u8fbe\u56fd\u5bb6\uff0c\u4f46\u662f\u76f8\u6bd4\u4e8e\u6b27\u6d32\u56fd\u5bb6\uff08\u6bd4\u5982\u6cd5\u56fd\uff09\uff0c\u611f\u89c9\u666e\u901a\u4eba\u6d3b\u5f97\u5f88\u7d2f\u662f\u56e0\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307787974", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307787974/answer/569040099", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7684\u5236\u5f0f\u6b65\u67aa\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u88c5\u500d\u955c\uff1f\u662f\u6ca1\u94b1\u8fd8\u662f\u6ca1\u5fc5\u8981\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265455594", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265455594/answer/572533825", "content": "\nNBA\u6709\u54ea\u4e9b\u597d\u73a9\u7684\u7eaa\u5f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308554354", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308554354/answer/581891007", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f852019\u5e74\u652f\u4ed8\u5b9d\u7684\u96c6\u4e94\u798f\u6d3b\u52a8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310192479", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310192479/answer/581343400", "content": "\n2019 \u4e9a\u6d32\u676f 1/4 \u51b3\u8d5b\uff0c\u540e\u9632\u7ebf\u63a5\u8fde\u72af\u9519\u4e2d\u56fd\u7537\u8db3 0:3 \u4e0d\u654c\u4f0a\u6717\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u56fd\u8db3\u672c\u573a\u6bd4\u8d5b\u8868\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54666517", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54666517/answer/579914517", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u767e\u5ea6\u4e91\u9650\u901f\u9ed1\u540d\u5355\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306790634", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306790634/answer/581817554", "content": "\n\u5728\u300a\u585e\u5c14\u8fbe\uff1a\u65f7\u91ce\u4e4b\u606f\u300b\u91cc\u9762\uff0c\u4eba\u9a6c\u5230\u5e95\u662f\u600e\u6837\u7684\u5b58\u5728\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28260873", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28260873/answer/580432972", "content": "\n\u534e\u4e3a\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u62db\u8058\u6570\u5b66\u535a\u58eb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305322925", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305322925/answer/580897474", "content": "\n\u5370\u5ea6\u7684\u79cd\u59d3\u5236\u5ea6\u662f\u5199\u5728\u8eab\u4efd\u8bc1\u4e0a\u7684\u5417\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u5192\u5145\u9ad8\u79cd\u59d3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27091476", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27091476/answer/581078348", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5065\u8eab\u65f6\u6613\u505a\u9519\u7684\u52a8\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24899277", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24899277/answer/580035447", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u7a77\u4eba\u600e\u4e48\u751f\u6d3b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309552331", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309552331/answer/578429870", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u767e\u5ea6\u8d34\u5427\u8fd8\u4e0d\u51c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35395635", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35395635/answer/561388078", "content": "\n\u662f\u5426\u771f\u7684\u6709\u90a3\u4e48\u591a\u51e4\u51f0\u7537\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21175572", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21175572/answer/565809909", "content": "\nWindows \u4e0b\u6709\u4ec0\u4e48\u7528\u8fc7\u4e4b\u540e\u5c31\u79bb\u4e0d\u5f00\u7684\u51b7\u95e8\u8f6f\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302378021", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302378021/answer/557318401", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u4e00\u79d2\u53d8\u5f00\u5fc3\u7684\u8868\u60c5\u5305\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302391206", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302391206/answer/578688822", "content": "\n\u674e\u5065\u77e5\u9053\u5434\u79c0\u6ce2\u662f\u90a3\u79cd\u4eba\u5417\uff1f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307236986", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307236986/answer/574754975", "content": "\n\u8003\u5b8c\u7814\uff0c\u4f60\u53d1\u73b0\u4e86\u8003\u7814\u7684\u54ea\u4e9b\u5751?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307773976", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307773976/answer/568957834", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6211\u73a9\u4e0d\u4e0b\u53bb\u300a\u5deb\u5e083\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27540795", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27540795/answer/565046951", "content": "\n\u5bbe\u9986\u7684\u5de5\u4f5c\u4eba\u5458\u662f\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u5f00\u623f\u7684\u4e00\u5bf9\u7537\u5973\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305246051", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305246051/answer/554531277", "content": "\n\u963f\u8fea\u7684boost\uff0c\u8010\u514b\u7684zoom\uff0c\u8fd8\u6709\u4e9a\u745f\u58eb\u7684gel\u540c\u4ef7\u4f4d\u6709\u90fd\u7a7f\u8fc7\u7684\u4e48\uff0c\u60f3\u5165\u624b\u6162\u8dd1\u7528\u54ea\u4e2a\u811a\u611f\u66f4\u597d\u4e00\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21289873", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21289873/answer/551132401", "content": "\n\u73b0\u5728\u6740\u5165\u6dd8\u5b9d\uff0c\u4ee5\u540e\u518d\u8fdb\u5929\u732b\uff0c\u8fd8\u80fd\u8d5a\u94b1\u4e0d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34012198", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34012198/answer/541684266", "content": "\n\u5728\u4f4f\u9152\u5e97\u7684\u8fc7\u7a0b\u4e2d\u6709\u4ec0\u4e48\u6709\u8da3\u7684\u6545\u4e8b\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310172445", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310172445/answer/581306220", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u67d4\u5b87\u526f\u603b\u88c1\u70ae\u8f70\u5c0f\u7c73\u6298\u53e0\u5c4f\uff0c\u79f0\u5176\u300c\u516c\u7136\u9020\u5047\u3001\u4ef7\u503c\u89c2\u5f88 Low\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65549645", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65549645/answer/575730098", "content": "\n\u4f60\u89c9\u5f97\u4e0b\u4e00\u4e2a\u4eba\u8bbe\u5d29\u584c\u7684\u660e\u661f\u4f1a\u662f\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36539555", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36539555/answer/579548628", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u60ca\u8273\u5230\u4f60\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301034809", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301034809/answer/533981309", "content": "\n\u51e0\u5343\u573a\u6392\u4f4d\u738b\u8005\u8363\u8000\u8fd8\u5728\u661f\u8000\u7684\u4eba\u600e\u4e48\u60f3\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302310433", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302310433/answer/581501545", "content": "\n\u66fe\u7ecf\u73ed\u4e0a\u7684\u7b2c\u4e00\u540d\u73b0\u5728\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\u662f\u73ed\u4e0a\u6700\u6210\u529f\u7684\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305724599", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305724599/answer/576975138", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5927\u718a\u732b\u7684\u989c\u503c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50706706", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50706706/answer/581290553", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u4eba\u89c9\u5f97\u96f7\u519b\u7684\u5f62\u8c61\u4eb2\u6c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269429538", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269429538/answer/569668081", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u95ee\u9898\u662f\u8003\u7814\u524d\u4e0d\u77e5\u9053\u8003\u7814\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265301006", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265301006/answer/582844363", "content": "\n\u7537\u4eba\u90fd\u559c\u6b22\u80f8\u5927\u7684\u5973\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31569563", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31569563/answer/578090440", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u98df\u7269\u5403\u8fc7\u4e00\u6b21\u5c31\u77e5\u9053\u518d\u4e0d\u4f1a\u5403\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27767556", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27767556/answer/577287576", "content": "\n\u5415\u540e\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd9\u4e48\u51f6\u72e0\u6b8b\u9177\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308662400", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308662400/answer/579868116", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u201c\u4ee5\u4e3a\u662f\u4e2a\u9752\u94dc\uff0c\u7ed3\u679c\u662f\u4e2a\u738b\u8005\u201d\u7684\u89c6\u9891\u6216\u56fe\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293823124", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293823124/answer/581028485", "content": "\n\u666e\u901a\u4eba\u9700\u4e0d\u9700\u8981\u62c5\u5fc3\u94f6\u884c\u7b97\u9519\u5e10\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309483335", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309483335/answer/582144506", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6b4c\u624b2019\u300b\u7b2c\u4e09\u671f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41047159", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41047159/answer/575654646", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u77ed\u7bc7\u79d1\u5e7b\u5c0f\u8bf4\u8ba9\u4f60\u9707\u60ca\uff0c\u5e76\u4e14\u5ff5\u5ff5\u4e0d\u5fd8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310277351", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310277351/answer/582093695", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6768\u8d85\u8d8a\u82ad\u838e\u7537\u58eb\u6742\u5fd745000+\u7684\u9500\u91cf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36780848", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36780848/answer/577988171", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u7684\u516c\u53f8\u7559\u4e0d\u4f4f 90 \u540e\u65b0\u5458\u5de5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309483335", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309483335/answer/582112545", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6b4c\u624b2019\u300b\u7b2c\u4e09\u671f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56778731", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56778731/answer/579486648", "content": "\n\u8003\u7814\u590d\u8bd5\u9762\u8bd5\uff0c\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u597d\u7684\u5efa\u8bae\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286525154", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286525154/answer/582441628", "content": "\n\u4f60\u770b\u8fc7\u6700\u6cbb\u6108\u7684\u89c6\u9891\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38880925", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38880925/answer/555980761", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u957f\u5f97\u4e11\u7684\u7537\u751f\uff0c\u600e\u6837\u624d\u80fd\u5168\u65b9\u4f4d\u5730\u53d8\u5e05\uff0c\u6539\u9020\u81ea\u5df1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25512300", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25512300/answer/581794216", "content": "\n\u9c7c\u9732\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38414825", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38414825/answer/580077773", "content": "\n\u6b7c20\u5728\u56fd\u9645\u4e0a\u5230\u5e95\u662f\u4ec0\u4e48\u5730\u4f4d\u7684\u6218\u673a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309887604", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309887604/answer/579242400", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u2014\u4f20\u7a0b\u5e8f\u5458\u9501\u6b7b\u670d\u52a1\u5668\u6405\u9ec4\u6e38\u620f600\u4e07\u6253\u6c34\u6f02\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23213328", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23213328/answer/579202010", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u641e\u7b11\u7684 GIF \u56fe\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309914639", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309914639/answer/580411208", "content": "\n\u5982\u679c\u6768\u8d85\u8d8a\u7684\u5bfc\u5e08\u662f\u5f20\u827a\u5174\uff0c\u5979\u8fd8\u4f1a\u51fa\u9053\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298555794", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298555794/answer/524624952", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u7ecf\u6d4e\u89c4\u6a21\u88ab\u5938\u5927\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301458439", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301458439/answer/526148439", "content": "\n\u80ce\u513f\u5728\u5b50\u5bab\u91cc\u53ef\u4ee5\u611f\u53d7\u5230\u58f0\u97f3\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299189917", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299189917/answer/573627394", "content": "\n\u987a\u4e30\u516c\u53f8\u505a\u8fc7\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u4e0d\u6ee1\u610f\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26787893", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26787893/answer/577910968", "content": "\n\u4f60\u51b3\u5fc3\u79bb\u804c\u7684\u5f15\u7206\u70b9\u662f\u4ec0\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37942657", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37942657/answer/565586107", "content": "\n\u7537\u751f\u5982\u4f55\u53d8\u5e05\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36780848", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36780848/answer/578549909", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u7684\u516c\u53f8\u7559\u4e0d\u4f4f 90 \u540e\u65b0\u5458\u5de5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308680761", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308680761/answer/576294172", "content": "\n2018\u5e74\u5404\u516c\u53f8\u88c1\u5458\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90fd\u53d8\u5f97\u4e0d\u6015\u4ef2\u88c1\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56597138", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56597138/answer/577979944", "content": "\n\u7269\u7406\u5b66\u5bb6\u6216\u8005\u6570\u5b66\u5bb6\u81ea\u6740\u662f\u4e0d\u662f\u56e0\u4e3a\u53d1\u73b0\u4e86\u5b87\u5b99\u771f\u8c1b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24983736", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24983736/answer/570535905", "content": "\n\u897f\u5b89\u548c\u6210\u90fd\u7684\u5dee\u8ddd\u7a76\u7adf\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300696324", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300696324/answer/574807648", "content": "\n\u72ec\u751f\u5b50\u5973\u9762\u5bf9\u8d61\u517b\u8001\u4eba\u7684\u95ee\u9898\u6709\u4ec0\u4e48\u60f3\u6cd5\uff1f\u73b0\u5728\u7684\u7ecf\u6d4e\u6761\u4ef6\u53ef\u5426\u627f\u53d7\u8d61\u517b\u4e24\u4e2a\u8001\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288124189", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288124189/answer/555180164", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5efa\u7b51/\u571f\u6728\u76f8\u5173\u7684\u4e8b\u5b9e\uff0c\u6ca1\u6709\u4e00\u5b9a\u5efa\u7b51/\u571f\u6728\u77e5\u8bc6\u7684\u4eba\u4e0d\u4f1a\u76f8\u4fe1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56235877", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56235877/answer/513651303", "content": "\n\u652f\u4ed8\u5b9d\u4e2d\u7684\u57fa\u91d1\u662f\u4e0d\u662f\u5751\u4eba\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305034013", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305034013/answer/549047895", "content": "\n\u5f20\u65e0\u5fcc\u540e\u671f\u4e3a\u4f55\u8fd8\u90a3\u4e48\u559c\u6b22\u5468\u82b7\u82e5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25560753", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25560753/answer/551555099", "content": "\n\u4f60\u6700\u4e0d\u6562/\u4e0d\u60f3\u544a\u8bc9\u522b\u4eba\u7684\u4e00\u4e2a\u79d8\u5bc6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21747929", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21747929/answer/560698100", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u76ee\u77aa\u53e3\u5446\u7684 bug\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284930892", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284930892/answer/558651476", "content": "\n\u6c42\u5927\u4f6c\u89e3\u7b54\uff0c\u60f34000\u22125000\u914d\u4e00\u4e2a\u7535\u8111\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28510362", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28510362/answer/541006881", "content": "\n\u5b9e\u4f53\u5e97\u662f\u4e0d\u662f\u8d8a\u6765\u8d8a\u96be\u8d5a\u94b1\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269789745", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269789745/answer/500776816", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7269\u7406\u7cfb\u9119\u89c6\u6570\u5b66\u7cfb\u7684\u7ecf\u5178\u6865\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295049197", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295049197/answer/521318635", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u597d\u591a\u4eba\u6279\u8bc4\u5218\u6148\u6b23\u7684\u300a\u4e09\u4f53\u300b\u6587\u7b14\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62893802", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62893802/answer/550016417", "content": "\n\u600e\u6837\u8bc4\u4ef7\u9a6c\u4f0a\u740d\u548c\u6587\u7ae0?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300610718", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300610718/answer/529021128", "content": "\n2019 \u5c4a\u673a\u68b0\u4e13\u4e1a\u6821\u62db\u7684\u85aa\u8d44\u6c34\u5e73\u662f\u591a\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294518346", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294518346/answer/510202125", "content": "\n\u5973\u751f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u8ffd\u7537\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310188241", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310188241/answer/582028804", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300a\u4e00\u4e2a\u5317\u5927\u6bd5\u4e1a\u751f\u51b3\u5b9a\u53bb\u9001\u5916\u5356\u300b\u4e00\u6587\u5237\u5c4f\uff1f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4eba\u751f\u624d\u503c\u5f97\u4e00\u8fc7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309847971", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309847971/answer/579342788", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u82f1\u96c4\u8054\u76df\u300b2019 \u5e74\u65b0 CG\u300a\u89c9\u9192\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310218181", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310218181/answer/581848700", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u9ec4\u81f4\u5217\u5728\u97e9\u56fd\u7efc\u827a\u8282\u76ee\u4e2d\u79f0\u4e2d\u56fd\u7a7a\u6c14\u6c34\u8d28\u4e0d\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30214063", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30214063/answer/581957542", "content": "\n\u4e1c\u4e9a\u4eba\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6d3b\u5f97\u7d2f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265583638", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265583638/answer/580501204", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u79d8\u5bc6\u53ea\u80fd\u533f\u540d\u8bf4\u51fa\u6765\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310279591", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310279591/answer/582553734", "content": "\n\u600e\u6837\u505a\u624d\u80fd\u653e\u4e0b\u5bf9\u4e00\u4e2a\u4eba\u7684\u6267\u5ff5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57114081", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57114081/answer/582541430", "content": "\n\u9b3c\u755c\u89c6\u9891\u4f1a\u6210\u4e3a\u65b0\u7684\u827a\u672f\u5f62\u5f0f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310087862", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310087862/answer/582190078", "content": "\n\u79d1\u5b66\u5bb6\u662f\u600e\u6837\u770b\u5f85\u54f2\u5b66\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306467540", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306467540/answer/557916697", "content": "\n\u5982\u679c\u5b87\u5b99\u6709\u5927\u5c0f\uff0c\u5b87\u5b99\u5916\u9762\u662f\u4ec0\u4e48\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36131029", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36131029/answer/576784533", "content": "\n\u4fbf\u5b9c\u7684\u8863\u670d\u6bd4\u8d35\u7684\u8863\u670d\u5dee\u5f88\u591a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310037328", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310037328/answer/580633777", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u201c\u5168\u7403\u5973\u6027\u65e0\u507f\u5bb6\u52a1\u7ecf\u6d4e\u4ef7\u503c\u8fbe10\u4e07\u4ebf\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60949531", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60949531/answer/579002882", "content": "\n\u4f60\u9047\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8d28\u91cf\u5f88\u9ad8\u7684 Java \u9762\u8bd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309459573", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309459573/answer/581037315", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88\u8352\u8bde\u5f88\u90aa\u6027\u7684\u56fd\u4ea7\u7535\u5f71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34580301", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34580301/answer/580315919", "content": "\n\u70c2\u7247\u7a76\u7adf\u80fd\u70c2\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309332622", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309332622/answer/580327066", "content": "\n\u7535\u5f71\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u662f\u5426\u9002\u54085\u5c81\u7684\u5c0f\u670b\u53cb\u89c2\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309915633", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309915633/answer/579329439", "content": "\n\u52c7\u58eb 130:111 \u5927\u80dc\u6e56\u4eba\uff0c\u6c64\u666e\u68ee\u5341\u8bb0\u4e09\u5206\u5c04\u843d 44 \u5206\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8fd9\u573a\u6bd4\u8d5b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276481621", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276481621/answer/578873524", "content": "\n\u4f60\u5fcd\u4e0d\u4f4f\u60f3\u770b\u7b2c\u4e8c\u904d\u7684\u4e00\u4e2a\u89c6\u9891\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302685037", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302685037/answer/576227767", "content": "\n2019\u5e74\u5168\u56fd\u623f\u4ef7\u4f1a\u5448\u4ec0\u4e48\u8d8b\u52bf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35101986", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35101986/answer/422139808", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u78b0\u74f7\u7684\u4eba\u4e0d\u53bb\u78b0\u8c6a\u8f66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295424569", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295424569/answer/563282154", "content": "\n\u5f02\u6027\u5408\u79df\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u65e5\u4e45\u751f\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66938923", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66938923/answer/560205641", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5728\u81ea\u5df1\u5bb6\u4e61\u5f88\u6b63\u5e38\u4f46\u5728\u5916\u5730\u4eba\u773c\u91cc\u662f\u9ed1\u6697\u6599\u7406\u7684\u7f8e\u98df\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263953798", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263953798/answer/553823931", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u519c\u6751\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u611f\u5230\u6700\u6050\u6016\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22779450", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22779450/answer/562490280", "content": "\n\u600e\u6837\u901a\u8fc7\u81ea\u5df1\u7684\u52aa\u529b\u8fdb\u5165\u5230\u9ad8\u7ea7\u9636\u5c42\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296557684", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296557684/answer/501738078", "content": "\n\u4e09\u4f53\u91cc\u7684\u4e8c\u5411\u7b94\u662f\u53d7\u5230\u5fae\u79ef\u5206\u7684\u542f\u53d1\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292862228", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292862228/answer/520000931", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u79d8\u5bc6\u4e00\u76f4\u6df1\u57cb\u5fc3\u5e95\uff1f\n"}]